有無人完全制霸以下東京都景點？

睇樂吃購日本FB
見到以下呢幅圖

有無人全部去過？

很多地方未去過

去過哂，利申：住日本

去過11/49，好多都冇去過

19/49，好多都冇去過

22